涉警員被起底、煽動圍堵建築 網罪科拘三人

網罪科警司莫俊傑（中）表示，有部分警員舉報稱其及其家人個人資料被用於借貸。（衛永康攝）

反修例風波不息，針對自近月來有警員及其家人被人於網上起底及恐嚇，部分個人資料更被用作借貸，警方網絡安全及科技罪案調查科於過去三日於全港各區拘捕3人，涉嫌煽惑他人公眾妨擾及欺詐。

網罪科警司莫俊傑表示，警方留意到近日網上出現大量針對警員及其家人的起底及恐嚇、圍堵建築、製作汽油彈等激進言論，其中有部分警員舉報，稱其及其家人個人資料被用作借貸，而借貸申請未成功。

警方經調查後，於過去三日拘捕3名年齡介乎26至39歲的男子，他們報稱任室內設計及客戶服務經理，當中兩人涉嫌煽惑他人公眾妨擾，一人涉及欺詐，3人目前正被扣查。

屌你 白衫又唔拉 放煙花又唔拉 當睇唔到

屌啦星 搞到我而加見到啲光頭都驚驚地
個個都咁撚仆街嘅

agger極醜惡